福山雅治再演《伽利略》救亡

後日滿52歲日本男神福山雅治被爆再接拍《神探伽利略》系列，全新電影版暫定明年秋天上映，好拍檔柴咲幸亦會回歸，屆時更會推出同系列的全新單元劇，一於雙線出擊。據雜誌《週刊女性》報道，福山雅治主演的《神探伽利略》第三套電影版將於6月開鏡，望挽救近年低迷的演藝事業。

福山自2015年與女星吹石一惠閃婚後，其人氣急速下滑，所以決定再接拍《伽利略》系列收復失地。《伽利略》2007年首套劇集大受歡迎，十集平均收視有21.9%，並在2013年添食，改由吉高由里子做女主角，平均收視亦達19.9%，而兩度搬上大銀幕分別大收49億日圓（約3.62億港元）及33億日圓（約2.44億港元）票房。

可唔可以拍埋Legal High

應該係拍早2-3年既小說《沉默的遊行》

終於，中五果年第二季之後除咗真夏方程式就冇，終於等到

期待內海同湯川老師組合

個topic講到救電視台咁點知原來係救自己啲人氣

原來已經過咗咁多年。

咁吉高粒的係咪冇份？

做下健康飲食節目過下日晨算啦,50歲重想有咩高峯

劍心做比古清幾好呀

柴崎幸呢幾年都好似霉霉地，好少聽到聽佢個名

想俾佢怒啤

除咗嫌疑犯X全部垃圾黎

睇到 福山 xxxx 亡
嚇死人咩

去左寶福山未

揮手

咁撚樣衰 無份都正常啦 柴崎正好撚多

正
好鍾意伽利略個主題音樂

貼返先

上一季先主演完套日劇

幾鍾意吉高由里子
可唔可以有哂柴咲幸同佢

個真夜方程式都係垃圾?

Legal High 好似有傳今年拍S3

係

以偵探/推理片黎講

sell主角之嘛